自己一個食飯都可以禁下手機 如果係未有手機之前呢

睇報紙？

睇電視

如果冇電視

我記得以前未有智能電話嘅時候，自己一個食飯係聽住歌食

八卦下隔離枱啲人傾啲咩

未有手機之前會用手提電話

望人食飯

專心食飯

悶

唔食飯

打gameboy

發偶逗

二手薯條

唔一個人食飯

真係唔記得個陣做咩

申90後

睇小說, 睇漫畫, 玩下GAMEBOY
有朋友咪傾住計食,
聽MP3/walkman
玩下報紙D數獨,拼字 睇電視 聽電台

細個冇野玩個時
真係on99咁坐係到

通常食嘢都有電視睇
無就直完咪走囉

食不言 寢不語

昅女

㩒電話都唔洗言

樓豬講緊未有手提電話之前，你老味唔識字學人上連登

拿拿琳食完返歸用電腦